而家查身份證要俾埋電號碼？

？？？

一時醒唔起自己電話號碼

俾左

保重。

幾時開始？佢地要嚟做咩？

口快講左

冇得拗，有次抄電話佢叫你打埋俾隔離嗰fd證明係俾真電話佢

太窮用唔起電話

係咪一定會問？

得我一個，今日著左黑色衫。

2020年喇仲問

梗係唔洗俾

想抄你牌啫
正常唔會問

小心啦

俾佢檢查埋個屎眼

放工行緊返屋企，成條路冇人，突然有架衝鋒車衝上黎抄我牌。

仲上嚟講，ip都唔使check啦

想食你啫

樓主一定好靚女